屌依家啲教科書咁撚低質 邊條獌狗寫

作為反獌見到都作嘔

古代史?

同獨裁政府一樣咁惡
教壞細路

Yuck!

j正人咩

作為反活 見到樓主個名都想嘔

唔係應該 elder brother 咩

Longman?

英式

Older brother=大幾年

Elder brother=大成十年嗰種

小時了了

But 加 because

係咪Man United Dick

打錯字遮
本身想打曼城

有咩問題
Although 同but就話唔好一齊擺埋一句啫

叫得lucy都唔荒好女仔啦

獌有幾荷贏波 係值得開心既

yuck

傳統英國餐仲難食過大快活都Yuck

我都同個學生講，叫佢唔洗認真

Fuck